經過沙田洗禮，證明室內對市民有好處！

黑警唔會放催淚彈已經贏左。

下次用可以考慮室內打狗。

佔領新鴻基所有商場

推

可以考慮下

被捕人數呢

即使係室外一樣會被捕

如果係室外，可以反擊

內

要圍落單狗隻都易啲

但要小心幾個出口圍住就走唔到

室內點走
咪傻啦

物理攻擊仲痛

1，衝入港鐵

2，人多，佢點拉？

3，人多走唔到，市民就會反抗。

立會點解贏? 因為室內

冇錯

咁將軍澳搞遊行真係岩哂

仆你個街cctvb d片段全部都係少量警察比大量人圍打

無視新聞

室內好多都係私人地方。
用返來避下風雨比較好。

唔好傻，室內易被圍死走唔到
睇下被捕人數，入唔入到係後話

打唔打都屈你打人，咁示威者咪真打囉

長遮突刺可破防(唔包盾)

新城市先係咁咋，沙田人幾乎必經之路，所以先勁多市民，仲要新東不嬲黃先有依個效果

商場咁大一定有好多出口，包括停車場、走火通道，而且黑警會分薄晒，唔會所有出口都有好多警力，喺街頂多十字路口四個位，俾人包就咩都冇
當然佢可以出面包住，但喺商場基本上幾似現代叢林戰，叫不利中最有利
同埋唔係要全部喺晒商場㗎嘛

更加唔會開槍，會射穿商店玻璃

沙田戶外都唔敢射,上面全部住宅

仲有係組唔到隊型，做唔到威嚇性進迫

新城市廣場在此澄清，沒有報警，亦沒有同事帶警察在場內執行職務，同事只是在場內維持秩序，協助商場內的人士。

《由面向沙田大會堂的新城市廣場地面出入口，至三樓通往沙田港鐵站出入口的通道，均為24小時公共通道，必須開放予所有人士。》

我地圍返轉頭。只要有裝備。基本上贏

錯啦，今次真係慢慢包，所有沙田出的出口都封晒

今日如果唔係狗鐵放左架車 成班都走唔到呀

但警察係門口守住，唔關佢事
所以其實都係包晒

頭先有陣警察帶咗防毒面罩
應該都有諗過放催淚煙

走唔到，更加亂，市民被打，自然會反擊

係因為成班仲企喺到嘛
要攻點都係易過出面攻
自己諗下

所以紅磡圍馬明係好撚重要
其他人下次一定要齊心啲

好多cctv

啱

走到先得....香港大多數室內都走唔到,
真係負碌在沙田夠空

我地可以拆

ON9, 畀人圍死

咪傻啦 今日係警察人數少加上市民冇路走先咁
如果班狗放煙你班人就死撚哂啦
勇武Be water係要流動性高 死守一定仆街

旺角如果醒目唔好俾狗左右封晒小路係仲難纏
樓下係商店，樓上係住宅

預計一百人

圍返轉頭，需要裝備，睇下今次，部分黑警已經俾市民打到趴街。相反戶外難！！

四個商場連住四合城之戰

呢鑊真係商場如戰場

今日好多係平民來 加上狗on9以為自己開無雙幾個人入來 加埋有記者做cover先咁成功
之前中信都試過 結果成間中信都係煙 個時啲狗入來拉人真係團滅 唔好亂咁入室內

黑鷹72 小時，美軍打街頭巷戰，雖然 Fullgear 差啲比軍伐 KO 全軍覆沒, 証明某些裝備室內係冇用

十分支持

仲有兩個天晉

今次因為室內但商場夠大，細就仆街，
因為有人掉野，令佢地分心，
狗隻唔聽話好搶口>>>容易走散，
我見到佢地行扶手樓梯就驚，好易仆親㗎
今次其實有地利同人和，有下一次千奇唔好大意，
現場要執生

一早講左機場

真心室內好大機會反擊 立法同今次就係好好嘅證明
和理非係室內又難走人 可以幫手充人數

仲可以佔高地
DUM野落去又得
守住電梯樓梯一有狗爬上黎, 搵竹搵遮推番佢老母落去又得
得左

又有冷氣

雙方都有限制 差佬有大量武器都唔可以係室內用
變相將大家逼落近距離戰鬥 到時人數就係壓倒性優勢

當然啦 因時制宜

支持室內戰，1千人守城，人地3千人全裝備圍堵攻城，最後一網打盡，有你呢d軍師真係無敵

今次佢地傻仔搶口咋，
有大批真行街嘅市民做保障咋

想幫都難啦 入去咁耐

立會佢有心放你入去姐，
商場真正原因係唔可以搞到商家佬啲地方，而且有普通市民同各大國際品牌

但真係要掌握室內地方嘅逃生路線 因為一封鎖晒就好容易出事

個場要夠大

睇情況吧 今次佢地冇預備
下次就落閘困獸

趕撚走晒班大陸狗 抵制新城市

最好嚇撚到班撚屌唔夠膽落嚟

係 平時金鐘旺角 空間太大
狗有射擊型武器太大優勢

室內係有優勢
但有個問題就係好多Cam

扶手梯真係好好守

其實真心淨係唔可以放gas已經差好遠
唔好諗到室內咁差

物管好多警犬

商場多小路暗角位 出口又細
新城市都可以全包 應該咩場都死

今日警察人數其實唔少
只係新東人救黃
好多市民幫手cover

樓主咁 on9都有咁多正評

係商場俾警察包圍都易啲反包圍

下次室內，需要裝備，設出入口防線。

市民走唔到，點計都人數多，反擊容易。

加上太多名店，黑警唔會開槍。

一旦開槍就更亂，黑警一樣亂。

室內戰呢啲一次兩次就成功
長遠班狗就再重裝+ 多人+封出路

如果黑警有心圍住晒先成隊入去, 其實我方傷亡仲慘重,
但商場唯一比較有利係, """正常情況下, 清場隊唔會入商場"""

證明識反抗係好緊要就真

下次打埋tbb都唔出奇，仲唔辭職攞命埋港

室內唔敢開鎗 唔敢放催淚彈

旺角都係冇得放彈，好多人行街，番屋企嘅地方，周圍民居商場，雨傘嗰陣係警察傷得最重嘅地方。

btw 唔好搞pp

睇到好治癒

今次真係沙田地利問題 如果係其他地方應該會被班狗照射tear gas入室內

係好撚多狗

商場暴動保險好似無得賠，一個轉身商場告返黑警轉頭，擅闖私人地方

今次係指揮官處理失當

錯哂 如果升級
cut電 入面好危險
最非夠多人反包圍 好似立會咁
btw依家眼罩 電筒必須的

推依個！

朗豪坊

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

其實今次都無玩消防走火通道

其實係近民居咋

室內最麻煩是CCTV

黑警唔會係室內放催淚? 今時今日我信冇野係冇可能....

睇港台拉

新鴻基廣場list?
引清兵入關筆債唔洗還?

因為有平民食飯時間。如果佢放煙入咗冷氣有平民有咩事，政府賠到仆街

申乜撚野請不反對通知書 直接佔領朗豪坊

室內有冷氣

沙田新城市連住6、7個計埋瀝源禾輩嘅話

你夠人就唔需要入室內, 因為無狗會入黎

入得室內即係唔夠人要避, 又會俾狗封出口

優點只拉埋路人陪你玩, 等你易d走

中信
PP
新城市
有邊單唔係因為要散先焗住入商場?

係唔係搞錯左因果關係?

今次新城市有火車站連住，有咩事都可以跑到入面，但d細商場真係危險

因為入左唔知啲商家佬幾時會賣鳩你

脅持商户

無人揹得起，包括一哥

咁咪唔走入一件打一個

仲要可以影響埋商家佬遊客
大家咁熱係商場玩又開心d

新鴻基將軍澳東港城，連住幾個商場，好多逃生門，又近科技大學，好適合shopping。
其次，早一星期打去消防處投訴防火門被鎖，影響緊急逃生，觸犯消防條例，確保每一邊都好似立法會咁自由出入。有室內商場嘅遊行會比較易守難攻，但集結將軍澳嘅街道冇咩實制用。去邊要做下research先啦。

捉唔曬幾萬人

一陣新鴻基真係報警,班狗就光明正大係室內TEAR GAS

今次有途人咋
如果佢清左場先你估班狗會唔會放TG?

條件一：有市民掩護(引狗入商場，最好係傍晚)
條件二：商場夠大
條件三：齊裝
條件四：唔好着黑色杉

日日去鳩嗚

有火車都有危險
可以運一車警察後面包返你轉頭

呢間野咁中意放狗，咪由佢放囉

其實上面好多民居已經唔會放tear gas

少量冒警人士比大量英勇市民制服

你真係重覺得而家班仆街唔敢喺室內放催淚彈？

室外沒問題，但唔該唔好列陣對峙，要好似旺角咁遊走扔下野

啲市民都係走唔到被逼做 Cover 咋
下次唔一定同樣環境㗎

總之邊度商場有人發夢，
我就行果個商場

佢撚捉到咁多人咩 閒閒地幾百人上千人
撈埋遊客大陸人
佢夠膽入黎 個商場即刻收皮 名店一個月租幾喇利

九龍塘-FW

狗頭狗腦，下次都蠢唔晒

班狗入左商埸再包

我無嘢講

比人圍撚住打呀有好處？

on9 咁多cam

無可能啦 朗豪坊呢d 咁多遊客同大陸人
每日講緊過千萬收益
香港地商家最惡阿

其實係多普通市民嘅地方最著數

Fw from fb :

以下片段清晰可見是你們旗下的物業管理公司帶頭指引防暴警察進入新城市廣場，為何你們還可以作出虛假陳述，推卸責任？更甚是容忍警察在商場內隨意恐嚇和追趕市民？

室內放煙 影響到冷氣系統又要賠

商場入面設防線

室內封晒出口真係無得走

清場咪唔入囉 即刻散

如果要針住噉講
其實喺街一樣係俾人包晒
你又唔係識飛
商場叫多路過街外啦

睇電視睇到今次咁樣𡁻啲狗，下次佢哋未必敢咁勇

商場佢地玩唔到包圍

又多市民 商鋪 班狗點都會就住就住

除非佢地唔理開無雙見人就打

大西北同東九千祈唔好

其實有個最大原因 係有遊客同一般市民
佢地唔敢見人就打

咁樣講你個優勢係"有途人",唔係"室內"

有平民無關人等嘅佢唔會敢

頭先都差啲人踩人，賠死個業主之後個業主會再告9政府

但變相被捕人士多咗

我無撚驚過

最好同時幾個商場都有發夢

有線：30人

制空權 好緊要
冇樓上back up差好遠

今次成功係因為一開始得一隊長盾同便衣入去
人數太過懸殊
下次如果過百隻狗同時入室內就唔同講法

唔關事，我覺得只係因為有普通市民/大陸人
佢地有哂豬嘴，驚鳩
室內優勢我覺得只能作參考

業主同意放狗入去渦，除非業主割

圍咁撚多人仲好講

不過多cctv

無證我唔知佢係唔係差佬
淨係知到佢地追住人打好危險，所以要幫市民手

就係咁簡單

如果佢封哂所有出入口，而火警鐘又咁岩響，會唔會唔放人走呢

一齊着黑背心

岩

私人地方
冇人報警
冇權執法

拆

其實點分別約埋行商場購物定非法集結示威

個人覺得因為有人明顯失職

7-1 立法局 比暴徒由朝攻到晚，

攻左成10個鐘，全程電視，網上直播，世界傳媒都一切播，竟然10鐘冇人警察出黎阻止，

我都唔個佢算係瀆職定疏忽職守定公職人員行為失當啦，

有冇法律jj, 可以行駛公義，告到佢呀，

賠番個立法局比我地小市民呀，班官OT幾日就十萬蚊，難為小市民月均先得萬靚蚊，月薪等於人地年薪啦，點算呀

商場我覺得容易有人落單
不過唔會全滅

下次佢唔入黎封出口困死你咁點?

過左612都成個月，點會仲有人覺得班狗唔會室內放tear gas
使唔使又炒返中信條片比你地睇

要佔地利 唔可以再打室外戰

利埋身戰

唔好on9
好撚危險
好易人踩人

成班社會垃圾恰人冇裝備 打記者就叻
而家知痛喇

一大班人衝防守弱既地方

橫掂無委任證都可以做警察
香港人個個都可以係警察

名店唔驚比人破壞？
開少一日賺少幾多？
商場搞到烏煙瘴氣融融爛爛邊個賠比商家佬？
商家佬唔比狗入 狗夠膽入？班商家佬唔係小市民wor 有權選特首架

商場最多人行街。。就好似套左個限制係警察身上。。無得見人就打。。打親街坊或者自由行就難搞

真

中信嗰時有普通市民圍觀？

我反而覺得個關鍵係樓上掉野班手足 係咁掉野打散左班狗個陣營 令到有機會出現狗獨行既情況 之後大家都知咩事

有辣有唔辣, 室內戰一定以死相搏
因為無退路, 對家無晒反應你先有得退

中信喺室外掟
啲煙入咗去

拉左好多個
都好大損失

［純紓發］我們缺乏了什麼？

你覺得班狗下次仲有野驚?

其實都係
商場有多層
其實打游擊幾有利

要救義士 + 文宣呢幾日 21/7再出黎

咁下一站咪荃灣

之前唔係有朋友提過將軍澳其實好危險 好難逃生咩？

真係難保 狗已經冇底線
室內好壞參半
難走係真

捉唔曬咁多人

商場只係咁啱可以有制空權
高風險好多

見人淨係用黎噴牆

細細個睇警察故事都知打狗一定要引佢地入建築物打

而家呢個時勢，業主都已經信唔過，都係得一個太古

馬謖都係咁輸, 被人斷汲水之道.
佢地圍住商場一晚就死得.

驚香港最惡既有錢佬囉

係出面放嫁喎

室內開戰真係有優勢
講包圍示威者人數一定更多
一, 室內班狗反而難開陣型前推, 陣型一定散, 無陣型保護班狗易圍好多
二, 室內唔可以放催淚彈
三, 萬一班狗拎槍, 室內都多好多掩護可以避, 兩邊都有狗既話更加會避免交叉開火射到自己人而無得開槍

雖然cctvb 咁報好仆街， 但係睇得最治癒就係cctvb

唔會有事架，個指揮官捉唔到冒警，求其拉咗室外遊人充數之嘛，唔會鋤得入

細路女、街坊都兇
請廣傳

唔好係室內，中信大廈發生咩事大家好清楚！

下次警鐘誤鳴 封出口啊拿

室內有個好處就係班狗捉完番去....無論手足唔小心講左D咩 都唔會告得入....因為本身今日班狗個行動係非法

熟reddit 英文好既巴打全部同我入一入黎

黑警入去爆場
又有班支那狗扮下黑警玩下

沙田，屯門，元朗

最多cctv就係室內😂，

佢地圍得十萬和理非反包圍。。

因為無其他交通出市區(車路得寶琳路同隧道, 再唔係就鐵)

但係將軍澳區內係打通晒

有冷氣

重點係要有大陸人
差佬驚整傷大陸人

圍一晚既話 大把人冲出黎反包圍

室內要睇果間商場會唔會出賣示威者

但守唔到就全軍覆沒
好似今日個班根本就唔夠gear

最仆街係佢得好少footage 然後播嚟播去都係嗰啲 洗人腦

沙田，屯門
商場夠大

ifc?

我無野講

認真, 咪撚再搞太古旗下, 夠了
BTW, 除左商場其實係天橋都有用, 估唔到幾把遮DUM落去個隊型係咁易散, 上哂PAD架WO大佬...

中信就係無平民先敢咁做 今日沙田全部民居 商場又多住戶食緊野 狗都唔夠膽放煙
今日成功係因為狗逼得太緊 全個商場都變哂勇武 但下次有同樣嘅情況狗出更高武力我地真係冇路走
Btw 上面巴打講得岩 夠膽還拖好重要 唔好再俾人當沙包打 要保護自己阿香港人

612都話暴動 都話係暴民
咁點解唔直接真係暴動 佢地d形容詞都用得7788

我地已經冇嘢再輸，唔可以次次被黑警打我地，

我地必須還擊！！

困獸鬥雖然我地會傷，但係黑警一樣傷。

只要多黑警傷，我地已經贏左。

更加引起國際關注！！！

火警唔比人走，邊個揹得起？

室內可以攞自由行做擋箭牌
反正佢地係大陸都係無人權
幫我地擋狗仲有生存意義

中信果日唔係室內。。同得一個入口
一般商場一定四通八達

係咪應該去中資商場？一石二鳥。

都係有放野

呢個真 希望頭先班手足冇除過口罩

佢同意放狗做成人踩人就係佢負佔用者責任，佢有必要保障在場客人安全，而佢因為無割就係佢上全身，無得反告政府

荃灣有橋接，仲要好多位可以落地。
有西鐵地鐵，遠走青衣又得

廣場太多cctv，告上庭好易入

係應該要有高地打狗頭
打到咁上下就走，搵第二個高位

唔一定
唔好亂黎

屯門啲路太難記

支持正義市民圍捕冒充警察既可疑人士
必要時要行使適當武力
只要有能力人人都應該盡公民責任

最好打中自由行d 人

今日已經叫最齊gear...
不過入商場要變裝先睇落無gear

大家著便服入去企係度塞住所有道路
驚賊一黎咪散水 街坊look拉得邊個

圓方金木水火土好似迷宮
又多大陸人
我平時都係去睇下戲

被人封出口
千其唔好放火

柒少陣啦
大mall都有大量cctvb，差佬接管警衛室一目關七，派人守住所有出入口．話之你上千人都可以捉雞仔咁捉你．

個個都係文宣組
利用人際網絡 fb ig Twitter 出個post都懶我即刻屌你老母

有份扔野嘅同我入黎！

有食客仲係附近餐廳食飯, 驚一開槍就會傷及無辜

咪on9 室內用會死人店員都死唔少

我認為樓梯 電梯實在太危險喇
萬一有人唔小心仆街就唔好喇

呢度係香港。。要支援唔難
螳螂捕蟬。。

室內可限制佢地用大殺傷力武器

mute聲睇最開心

咁多住戶係度， 一開槍， 俾d細路聽到一定好驚

放tear gas 吹上樓又會濁親無辜市民， 我係細路都有童年陰影啦

夜晚11點後咪冇晒遊客囉應該

當年新紅雞拆撚咗個噴水池同報紙檔，先造就到呢個咁開闊嘅平原出嚟。

仲有居高臨下嘅天橋
成個葫蘆谷困司馬懿咁

今次佢地on9冇部署自己7, 下次冇咁好彩啦.

何妖直播入去踩場

有中庭既位呀！！！！空襲呀！！！
今晚仲要係班街坊空襲屌鳩班狗呀！

新城市多街坊路人，遊客，同係主樓層相連火車站，主樓層都好緊要，係好多市民必經之路，先冇得亂黎，

等睇警犬出post話接獲新城市報案

車輪戰

個個星期玩新城市
咁鍾意放狗入黎

德福廣場

借力打力, 差佬搞9自遊行

玩太多商場
要計算個場多唔多紅色資本

唔係想潑冷水

唔好比今日現象沖昏咗
記住班狗冇人性咩都做得出
同樣地商場唔易走得甩
今日係有居民/遊客/市民在場先冇咁癲

唔係唔支持 一定要有風險評估！
因為班狗今次完咗一定會檢討部署
我地發夢時都應該咁跟住做

每次就係完咗都冇檢討 臨時又打天才波

巷戰同狹窄嘅地方，相方武力差距會縮小，也會令一部分武器會失效，結果今天見到，警方指揮官白痴指令，帶隊入一個危險地形，同攻城戰入左內城一樣四面高位，冇位可守，被逼到全無隊形。

商場嘅磚加洗潔精/食油 撤退利器

被捕人數都事少
對身邊人心理影響事大
一個人落單 隨時少左10個人出黎

冷靜d,今次室內成功係因為地理問題，新東夠黃，同埋真係走唔到先會引到大家反抗。
唔好有心態，室內就一定無事。 每次大家都要學習成功同失敗嘅地方，先至可以去到真正成功嘅一日

講經咩拉人 你拉撚到幾多人? 室內佢有得360度咁圍住你沖擊? 人夠多佢點沖到 同埋 佢會用咁多人手黎沖你一個商場? 香港一個區有幾個商場

停車場入面有放 冇片出咋

室內要走真係走唔到，好易比人圍捕，警犬行動前一定有晒D地圖，只要守晒出入口位唔比你走都夠難搞

其實催淚彈冇咩攻擊性
警棍同胡椒噴霧先會痛

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

救義士個幕好感動😭 衫都拉爛哂

37

因為係第一次

街坊路人，遊客市民，記者議員，燈光充足，火車出口係主樓層，一出有天井5，6層；

警隊對D突發事件處理能力好差

立會明顯覺得有人失職

7-1 立法局 比暴徒由朝攻到晚，

攻左成10個鐘，全程電視，網上直播，世界傳媒都一切播，竟然10鐘冇人警察出黎阻止，

我都唔個佢算係瀆職定疏忽職守定公職人員行為失當啦，

有冇法律jj, 可以行駛公義，告到佢呀，

賠番個立法局比我地小市民呀，班官OT幾日就十萬蚊，難為小市民月均先得萬靚蚊，月薪等於人地年薪啦，點算呀

咁下個地點似乎要定係荃灣

樓上勁多狗

樓主認真？

想困獸鬥？仲要個個赤手空拳，得把雨傘做防禦

PUSH

仲要全部新鴻基商場

勿忘差D中空城計
離開左大家先贏

共產黨當年點打，我哋就應該學點打！佢哋係打遊擊最叻

隔離地鐵站 樓下巴士的士站 有中庭掉下野 又多出口 fit 晒

荃灣，唔掂
紅底根據地黎
咪去送頭
仲惡打過油塘
荃灣D商場又唔係全連
一封死一條天橋就塞死晒
西鐵同地鐵又隔得遠
我唔覺得有利

Agger, tear gas 經 ventilation system走, 店舖入面既 damage 邊個負責? 第 2 日啲店舖仲開到工?

啱呀
順便俾佢機會佢證明自己冇報警

屯門先易記
幾個商場連埋晒
仲要全部都近西鐵
走唔切去元朗又得

比人圍而不攻點算先

728

所以咪揀D大商場，仲要本身已經有車走

其實講室內走唔到係多餘，室外上水，旺角走到咩？

今次咁近民居先唔敢射
721返金鐘真係要諗下點打啦

正解

根本今時今日仲睇CCTVB既已經有晒立場
唔好再幻想拉攏佢地啦

屌你啦 搵鬼信

但千其唔好去工業村
得一個方向走，困獸鬥

要考慮CCTV會唔會對我地不利？
不過危急時唔諗得咁多 打咗先

仲可以輕易捉到冒警人士

裝備係磚頭同手套就夠

走進中產社區，啲狗好有顧忌。好玩

馬謖就咪撚鳩嗡啦
累撚死人呀你

屯市，華都，新都，vcity連住一齊

封橋咪仆街...

Agger

最大原因係因為商場有大量一家大細
難以分到普通人定示威

德福對面就九龍灣警署
太近

落地下又得
百幾萬尺，又多出入口
點塞?點圍?

第三點
可能係逼和理非升級做勇武嘅方法

仲重要係可以高空擲物

之前話危險可能話舊路線?行入TVB果條

好彩佢地識做改終點 當初個位真係玩自己友

不過入室內還入室內，照顧好附近市民安全。
合唔合適，我信前線巴絲有足夠智慧決定既

push

但係有cctv

up

姓郭賴皮姓羅中槍

班狗有帶出黎
但太近街坊唔敢開

真冒警人士

攻擊手前排
射手係攻擊手後面

通訊員係後排支援

然後就係高地既狙擊手

最少捉左33個人呀！

沙田新城市絕對無地理優勢。

反而容易出頭落單被捕。

上水空曠，撤退容易。所以少好多人被捕。

新城市有好多金鋪，錶行，銀行，手機鋪

唔覺意衝爆左金鋪道閘
拎對龍鳳額，金器互掟就唔好啦

我冇野講

係商場入面咁搞 直情係狗急跳牆
發夢個陣諗 應該要叫返啲口號
殺出條血路

識玩

樓上d人佔有高處優勢掟野不知幾爽

上水廣場：新鴻基
沙田新城市廣場：新鴻基
將軍澳廣場：新鴻基

新鴻基：你放過我啦

但若果商場關門就要徹喇

唔好信商場有地理優勢啊，黑狗一陣發癲，真係射催淚彈入商場，到時一鍋熟。

Push

係商場放tear gas
香港驚犬想創造世界歷史

巴打可以試下以德報怨，一齊去幫襯佢啲商場

要揀有得走嘅室內
例如火車站、地鐵站

商場都好唔同 新城市好多橋走 時代得地下走
要又有四通八達既商場又有居民保應該係得新市鎮 姐係新_基果D

仲會唔會有人夠膽租佢d鋪位

新城市5年前玩過，游擊係ok，不過一人多塞死就同係街無分別

屌我就係講緊話幫襯新鴻基
人地好地地一個商場比d暴徒搞到咁
等我比返d生意佢
瘋狂鳩烏

分幾個商場同時玩

有好多係9拉
目前有幾多個係拉左？

室外要大量人手圍，室內封出口人手大量減小。

其實有好多人真心係喺商場行緊街之後走唔到
所以啲狗唔敢亂上上面打人
只係可以兇9上面啲人

利申：睇live見到

成個將軍澳都係商場
全部連住哂
都會駅-彩明商場-將軍澳中心-POPCORN-將軍澳廣場-連理街-東港城

經過今晚後要改觀

參考返魚革同今晚
犬應該expect拉300個到

計漏左POPWALK1同2期

係
記者議員都係全世界都無咩人夠膽打
佢地都照打
我諗班狗真係做撚得出

黑警可以要求地鐵停駛

太古嫁 咪搞人啦

巴打真係心地善良

根本告唔入，除非虐蓄外

咁當做轉場地方囉
討論下商場有乜可取攻防地方都得既

放過啦以前沙田 黑警有咩做唔出

玩過dead rising都應該知一個商場可以幾好玩

4K CCTV

下次就真係室內都掉

將軍澳多港豬 ...

反正都係播哩d
當比大家睇完爽下 Tbb鼓吹抗爭

事實上你講既野
只要我地仲會入政總立會禮賓府等室內參觀都一定會發生,唔關商唔商場事

問題就係商場係以後都一定有機會入去打
你覺得721如果真係開波
會唔會有機會入pp等商場？
儘早研究好過臨急諗啦

紅都要做生意
紅更加只向錢看
影響搵錢 差佬都照屌

佢地會識屌差佬
就唔會有藍絲 唔會有TVB

其實催淚彈易搞過警棍

但係將軍澳人冇沙田友咁勇
好多廢老

立法會係政府地方，政府話事
商場係私人地方，警察未得業權擁有人許可，唔係話入就入

同埋得新都城同東港城有大中庭可以好似新城市咁玩
將軍澳嗰幾個商場冇咁大地方 尤其popcorn

新鴻基咪指示左物管咪帶左黑警入黎囉
好心唔好再講咩法律規則啦，777放左權落黎任打人，委任證編號都可以無，重講呢啲做乜

你走完就封左火車站入閘位啦

打伊拉克都係，而且分唔到邊個係平民邊個係敵人，一係唔打一係就全部一齊打

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

唔知IFC係邊間發展商呢

唔一定有好處，要睇情況：
商場要夠大 夠多市民
出入口多 樓層多 環境複雜
名店多 有超市 百貨
唔係每個商場都滿足到，
好似 德福廣場舊翼 黃大仙中心，內壟係一條直線，樓層少，出入口唔多，好易被圍。

咁岩沙田站痴住商場 又有私人屋苑係頭頂幫手 如果其他室內場唔敢包

香港唔係只有新鴻基一個地產商
新鴻基屈服，唔代表其他都會屈服

MTR 新鴻基 中銀都有份

立法會係主席同行管會話事，唔係警察隨便可闖入，
只係宜家立會係傀儡控制，搞到軍政府狀態。

官商鄉黑你聽過未，就算外資都好少好似太古咁嘅公司上次中信都鎖門，海富熄冷氣

我比較支持終戰係支聯辦
可以真係對準太后政權 徹底撕破港人治港既大話

不過見之前有其他巴打開post都得唔到太大迴響

好似係11點零幾分被捕

大家 要搞一定要搵多人嘅商場 最好係多大陸人
佢地唔敢太過份

痴線咩。IFC咁多西人。影響香港國際形象一陣

商場係大財團既 又有咁多其他市民/自由行係度 班狗一定冇係室外咁爽 洗用武器又冇咁方便

室外班狗call back up 又方便 好多地方記者又未必到到都影到 係商場入面啦喎 就唔同講法啦

多大陸人，可考慮